## Projeto Laravel CI/CD DevInfra

Este é um projeto de demonstração para Deploy com GitLab


## Configuração de Acesso SSH
Generate Keys access server secure.

Server 1
192.168.10.103

Server 2
192.168.10.104

Jenkins
http://192.168.10.104:8080/login?from=%2F


# install Jenkins Server

